利物浦再簽「美斯」 1.7億購土耳其美斯

英國傳媒報道，利物浦早前相中效力土超特拉布宗的19歲新星、被外界譽為「土耳其美斯」的奧梅爾（Abdulkadir Omur），最新消息指出，紅軍已經與特拉布宗達成轉會協議，將會2,000萬歐元（約1.7億港元）的價格收購此子，並會於今夏正式來投。

現年只得19歲的奧梅爾，是特拉布宗青訓產品，三年前已為該隊首次上陣，去季更穩坐正選上陣29場攻入3球，更一直是土耳其青年軍成員，身高只得1米68的他可勝任兩翼及進攻中場位置，被視為「土耳其美斯」。假若這宗轉會最終順利完成，將是紅軍繼簽入祖高美斯、「埃及美斯」穆罕默德沙拿及「瑞士美斯」梳頓沙基利，又一位「美斯」來投。

29場入3球都美斯

美斯首奪英超冠軍

有個爾字既球員十成都伏黎

終於出現美斯地球聯合軍

......

邊個係香港美斯？

祖高美斯都計

歐沖

羅意庭(阿庭)

不如成隊改名做美斯聯啦on9

土耳其d球員信唔過

會唔會簽埋我土瓜灣美斯

美斯可以有好多個，美斯神就得一個，永遠唔會屬於利物浦

係咪矮就可以叫做XX美斯?

簽唔到尼日利亞果件就算啦

身高

仲有他首

曾

見到祖高美斯笑咗出黎

做乜唔簽無女

Siuma

首先要有豬魚症

佢係香港stephen curry

美斯都拯救咗唔少矮仔

張家輝

塞內加爾美斯，巴西美斯， 埃及美斯

荷蘭美斯， 瑞士美斯，巴西美斯

英格蘭美斯， 荷蘭美斯， 高美斯，英格蘭美斯

巴西美斯

有邊個國家無美斯？

阿根廷

葡萄牙

每個國家都有一個美斯

紐奴高美斯

祖高美斯 Jm9

curry 係美國羅意庭

好像否認左

阿根廷沙拿

睇佢球王片踢法真係好似美斯

土耳其美斯(美斯)

左邊唔係蘇格蘭美斯咩?

上一個土耳其美斯Emre Mor 係多仔踢唔掂，去到切爾達都成篤屎咁 咁快又整多個土耳其美斯

正選上陣29場攻入3球

笑撚死

究竟世上有幾多個美欺

聽都未聽過

奧瑪

咁多美斯 伊朗土耳其都有
係未見過xx c朗
我斯又贏

艾殊利高爾？

又抽卡

點解高普咁鐘意矮人

否認左啦

不如發掘下啲日本仔韓國仔算啦，平靚正

個post好on9

發掘日本美斯, 韓國美斯

奧地利 c朗 唔聽過?

美斯已經唔跑
仲要29場入3球

1.7億港幣

B朗，E朗

幾時簽埋黃埔美斯

呢句真

香港每區都幾百個美斯啦

仲有個黑山美A 去左邊

美沙扮美斯

祖高美斯

用人地個名黎起朵既唔慌勁得去邊

埃及呢?

高美斯

買過個中堅啦屌

香港美B係我

新古積咋掛